有無辦法比美國知道我地香港大部份市民都支持通過「香港人權與民主法案」及重新審視「香港關係法」

始終自己發聲先最信得過

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

遊行時舉美國旗，
再接受記者訪問

一係去白宮聯署網聯署
一係去美國議員既Twitter表態

但冷氣軍師「通街都係處」話香港遊行舉美國國旗會令美國人反感唔再支持香港人

冷氣軍師算數啦